開心速遞（168）Ma 姐 | 不要賓穎主題曲

Ma姐

ma姐諗住儲埋 等做咗阿媽之後一次過還俾terry

今集又係CLS劇情，正！

鬥on9 安仔完全唔係terry個皮

有蚊呀，thank you sir 唔該同學

廢青安點都叫入到大學

NG咗幾多次

kc個樣

可以carry Terry

Terry個小學學位買返嚟

懷疑幼稚園都係

大小姐呢套衫都好正

結果敗喺terry度

連戲喎大小姐個咖啡杯

愈抑壓嘅人
就會愈……………

個袋慘了

哈密瓜2.0

又連戲
講粒掣

爆就越痴線

OTO廣告咁明顯

咁愛佢都想佢死

帶個假既出街替換

Andy做嘢唔得架wo

阿龔

蓮輝宜家係咪已經唔會再用情侶電話

個符號

有個toxic樣都照用

KC 同大小姐
咁都有得爭

咁勁嘅

屌咁撚樣倒落去

勁過鏹水

痴線 個袋穿左

袋都溶埋

穿埋窿

屌

乸唔乸terry都會整親手架啦

terry連中一都冇讀過?

真係老母黎

咁都仲忍到

ma姐摸terry隻手

EQ之鬼

100%又偷睇到/偷聽到

好期待佢大爆發

大小姐好正

你唔夠愛Terry

愛Terry都要鬥多

大小姐

怪唔得大小姐咁開心

會俾電子it狗咬親

舅父呷醋喇

原來個重點係大小姐可以拎返個袋用

大小姐好邪惡

kc全集瘋狂呷醋

今集臨完ma 姐實黑化

拎咗大小姐個袋

最後會打尻邊個

好想比ma姐呃晒成副身家

係咪攞大小姐個袋陪俾人

但係我有心

肯定係

KC真係天真

係咪偷咗大小姐個袋

好似妮妮咁有間房同公仔

一嚟又派膠

terry

Terry

我想知咩事先發嬲

屌 真係好撚蠢

伏到

KC呢幾十年真係好勁

打撚死terry算la

Terry連普通生活習慣都搞到咁

Ma姐爆血管未

咪撚癲啦編劇

kc忍痛讓愛，一切都係為咗terry
呢份愛好偉大

破壞王terry

Terry堅廢

Terry隻手

KC究竟點忍咁耐

救命 terry真係好on9

大小姐同KC呢幾廿年點忍

呢段開始似FF
terry膠得濟

連環撞車...

Terry一秒變討厭

我齋睇都想打鳩Terry

Terry 呢d, 真係直接激死

ma姐心入面係唔係就嚟忍唔住爆

平時都無咁癲
今集完全係智障人士

之前個阿伯

浴鹽

痴撚線

仲要花生mode咁

Cls

Terry係咪正常生活都有問題

terry痴撚線

有冇咁痴妙呀

變左喪屍

現實生活中見到Terry咁嘅人真係避之則吉

terry蠢撚到咁都仲生存到
原來佢先係全劇最強嘅人

炒車 ?

痴線

Terry揸車=自殺

Terry玩完通渠水玩浴鹽
大小姐同KC都算命大

屌你

竟然夠膽叫佢揸車

痴撚線佬 無敵破壞王

仲要追住

唔識揸車

追撚住黎撞

Terry點考到車牌番黎

有驚險鏡頭

好在有人照顧佢

終於忍唔到

之前仲要哄佢訓覺

terry廢到癲

點解大小姐同KC仲生存到

終於爆發

爆

終於忍唔住爆

黑化

明明係化痰粉黎

terry最on9真係次次on9完仲可以屌人

嚟料

terry都考倒車牌

即刻唔肚痛
方法嚟

會咁既咩

買

威仔見到

有無咁on9

阿孝好英

拎到車牌先係神蹟

屌你今集笑到仆街

垃圾terry

你個腦係咩構造

咁都兜倒

咁都兜

terry 一集可以令人殺佢好多次

屌咁都兜到

變面變得勁快

鍊住條丁

兜到

咁都信

Terry智商有冇40

原來係咁

咁都畀佢兜到

咁都兜到 仲係威仔面前醜化大小姐

終極破壞王

誇得濟喎

呀孝

呀孝好正

得米了

好睇

又話瞓

四太黎啦

terry既演技真係世界級 唔知以為真係on9

威仔睇到晒

池子孝型撚到

阿孝型到

點解牙考跟左威仔

Ma姐正到

Bra帶

阿孝醒咗咁多

成功埋到大龍生？

係得terry咁on9先信你

阿孝好man

反cup

大龍生都

成家人都想殺死terry

佢老豆都想殺死

大龍生 Ma姐同大小姐都想殺死terry 笑死

全家都想殺terry

龍家上下都想殺佢

個個都

大龍生

個個都想殺佢

龍家上上下下都想殺死佢

全家都想殺佢

terry扮on9定真係on9
咁好戲

原來威仔都試過咁

做保鏢

啊孝做乜鳩
搞咩跟左大龍生

所以MA姐可以做龍家一份子

劇情cls
個個都殺過terry

全家都想殺死terry

同聲同氣

成為一家人

睇上一集啦

可以同佢做愛乜都得...

入青山啦垃圾terry

飛機意外死算啦

人之常情

個個都想佢死

二房同三房幾時都想殺死佢㗎啦

做佢老婆

就許配Terry比你啦

成家都想Terry死
Ma姐得逞

舖伏線

Ma姐咁就埋咗大龍生身

呀孝好靚仔

成功上位啦

terry扮on9真係後無來者

kc

大小姐呢套衫都好靚

垃圾清呀

Kc偷咗

Ma姐真係好撚善解人意

威ma線正式啟動

真係比kc攞咗去送比ma姐

真係偷大小姐嗰個

今次殺kc

殺死KC

大小姐神力

龍生擺明想佢一世搝Terry

大小姐今集換咗4套衫

KC

抵撚死

大小姐又殺人

今集笑到肚痛

預告嚟啦！

成家都痴線架

kc手肘批鳩大小姐個西

呢啲先叫殺氣

成家都殺人

暴力龍家

大小姐好強

鐵三角真係好撚好笑

這該死的KC

mandy係到會點呢？

今集都好癲

暴龍

我愛大小姐D殺氣

大小姐真係成套愛回家最正果個

今集信息量同內容已經豐富過五集既兄弟

大小姐今日又係fashion queen
Ending 著皮褲殺人

好正

大小姐好兇

工水

有無 車牌點考翻嚟 嗰句

下集係咪會好撚甜

供水！！！！！！！

工水呀

求編劇比Terry 有一集變番聰明
玩番威龍班友仔轉頭

molamola

娶佢返嚟搝

預告甜到

下集好似好sweet咁

又黎咁既預告

Kc 之後就唔會再出現,原因大小姐殺左佢

水水笑得好甜

工水線啊

好sweet阿

硬係覺得佢哋冇咁容易一齊

個預告！救命！甜死

要表白了

實會有

唔想下集都要出動刀片

不過一般預告甜正片都會相反

你地唔好咁開心
個結局一定又好似上次咁誤會

會唔會咁順攤

嫁比呢啲on9仔先爽
老豆老母實留最好比佢

好想同ma 姐一起飛縱~

然後下一集變返蠢

下 佢宜家已經玩死所有人喎
再聰明仲得了

愛回家預告通常都反cup
molamola

救護 兄弟同律師呢三套我都無咩點睇,D情節悶撚到

龔水

大小姐今集好正

mandy回家未

今次我同我媽睇真係笑到就死
工水....預告咁甜通常正片都會食玻璃渣
等住又胃出血啦唉

有巴打話過如果Terry聰明將會係全劇最恐怖嗰個

之前terry比人挷架
大龍生即刻好緊張

On9仔屌mia姐會否wrong hole

大小姐啲衫係幾靚，條條裙都貴婦look

好期待

個人身型高高瘦瘦著到啲衫都好靚

其實啲認真劇都可以好似愛回家咁快節奏，個編劇冇料到咋

其實係未得三姨唔嫌Terry 蠢
好似好耐無見佢地一齊出。

如果我同terry一齊生活
我諗半日已經準備攞刀捅佢

之前仲諗住有得睇terry鬥安仔
依家睇嚟terry已經贏咗

Terry唔拍戲之後就冇咩機會同3e一齊出

笑足一集,標眼水

再一次覺得terry會係大贏家得到接龍。只有接龍俾佢，大小姐先會甘心同埋又可以唔使驚阿爸放心同輝輝一齊，又附合大龍生重男輕女人設。而且terry傻人有傻福可能run得間公司好好

俾terry=俾大小姐同KC

安仔係練精學懶啫，同Terry完全唔同level

安仔最少識照顧自己

Terry、二少、迷你龍
威龍百貨公司財務部職員（第31-263集）→人事部經理（第263-264集）→財務部職員（第264-407集）→保安（第407集）→財務部職員（第419集）→IT部職員（第419-421集）→高級工程師（第421-436集）→新威龍廣場員工（第436集起）／臨時演員，於第400集辭職

下個po嘅cover相

節奏快做唔到廿集呀

TVB有冇邊套劇完全冇愛情線

有Ma姐做上司真係好
又唔係同佢過人世，理得佢真情定假意，佢肯戴住個假面具一世唔除，做佢下屬都幾幸福
係唔知如果真係做咗四太，會唔會即刻露出真面目

Helen 都唔嫌

人地有凌豬同bonnie
享齊人之福

大小姐改名做食屎宋師奶

小心啲講嘢啊
等陣大小姐殺咗你嫁

早期無講到Terry 咁係易比人呃je
3E一直好佩服Terry對做戲果份堅持

熊樹仁：唔緊要啦大小姐，我都食過屎
大小姐：you shut up‼️

Terry好似之前試過爭啲畀人呃佢簽約拍三級片，好彩三姨陪佢去嗰陣順便幫佢睇份合約

佢哋兩個可以一齊搵大家姐幫手催眠，
雖然唔知有冇用

大家姐一定會撚大小姐

可能會大小姐講佢啲弱點/柒嘢出嚟笑鳩佢

應該大部份柒野都係俾terry累

大小姐已經柒事：
同人撞衫（大家姐）
食垃圾（牛肉）
食屎（terry）
煲湯唔記得放肉

果陣仲有風少 風少一直好想撮合Terry同3E

睇紅葉睇到打記者著草（不過得Mandy認到係佢）
寫真集入左失敗博物館
飲醉酒拍片sent比老豆（不過因禍得福）

素顏寫真最失敗係作為籌款贈品但大家捐完錢都唔想要本寫真

不過我想要

咁俾曹總追計唔計埋入去

好彩風少走得早唔成功，如果terry同3e 拍拖我驚根叔忍唔住手打死terry

屌，下集供水線唔好再反轉，甜落去唔該
唔係刀片侍候

好好地一齊啦好無，等左好耐啦

Terry 果陣次次上熊家都買d貴價野比佢地食。以根叔性格實好快原諒佢

整返集terry突然撞親個腦變左商業奇才得唔得

大小姐好高貴

龔生係咪得米啦 低頭甜笑正到爆

食屎宋師奶

大小姐啲衫係咪有sponsor, 點解可以咁多款

Helen好似真係冇鬧過terry,定係同舅母有關既terry都冇on9過？

Helen姐係絕世好女人
真係冇鬧過外甥仔

上次阿John單嘢仲好似醒咗咁

不如搵集講terry撞破jenny同john既姦情，jenny情急之下打傷terry，之後terry就變成暗黑terry，絕頂聰明撚鳩其他人

如果Terry 突然勁精明 充滿心計應該幾好睇

然後又比粒牛丸打回原形

欲哭無淚

食屎宋師奶食完屎智商都低埋

宋師奶有時真係好小朋友

大小姐究竟有幾鍾意掟嘢

我要殺人啦ver2

最後送上武林界高手—龍力蓮

投票開始咗啦
最佳劇集

最佳劇本

最佳女主角

最佳男配角

最佳女配角

飛躍男演員

飛躍女演員

最住拍檔

劇集橋段

粒牛丸硬過你條命啊

龔水個勢好強, 初雪果集真係好給力

KC一隻手就攬得曬大小姐條腰

如夢初～～～～～醒

點解terry可以咁蠢咁on9
我都想問佢個腦究竟係咩構造

見到佢個蠢樣同做嘅蠢事都好想殺咗佢
其實李偉健啲戲幾好，做terry呢個絕世蠢人角色做到爐火純青，似到個個以為佢真人真係咁on9

下集工業喺熊家表白凌凌都在場嘅？

想睇安仔去新威龍廣場做intern加埋terry一齊做on9野

好采今次無安凌，如果唔係真係唔知點投

新威龍廣場有D局限安仔同terry搞事能力話哂成日出現既地方,不如試去有埋Jenny去雷氏集團全力爆發,我真係想知佢地兩個合作會唔會搞冧間公司

點解安仔會識得terry

你自己由第一集睇起啦...

Terry 一早上過熊家同3E排戲la

雖然我同意,但係咪冇其他字形容?給乜嘢力唧,大陸term就咪喺度用啦

嬤嬤鳳爪

阿清同Terry真係幾襯
兩個都係激到身邊嘅人生蝦咁跳都咁理直氣壯

阿清其實唔蠢, 只不過大小姐秘書呢個位唔係一般人做到

仲有阿孝真係幾型
換件衫唔止個look連把聲都型咗
好過做傻仔圍住3e轉
等睇如狼似虎三太幾時嗒埋佢

而家跟大龍生可以多啲機會出
唔洗下下樹根vs池富先出

等睇三太嗒佢 +1

超型
而家多左條龍家線應該會有更多發揮
劇組呢個安排好掂

孝仔好型

係都jenny嗒先啦
帆船酒店套房已經為呀孝準備好

要外語得先得喎

呀孝同3太雖然冇試過同場，但已經預計到佢地會好有火花

試過呀 面試時埋一齊

係喎

暗黑terry應該幾好睇，
不過真係考李偉健既演技，
因為terry=on9，佢做到太深入民心，
暗黑terry又唔可以做太長，之後要還原，keep住做,編劇又會比人寄刀片，
Terry,要幾集入邊，比人一種真奸既感覺，最好一奸後，表情，動作已經有唔同，
都幾考演技

利申：想睇

之前有集好似terry扮奸人都扮得好膠
除咗撚jenny個下好好笑

icy 係kc 架！！！

其實唔明點解要搞散三姨同池子考
一直都覺得佢地好襯
依家好似又準備亂咁配佐治 佐治啲演技好屎 睇到好尷尬

你睇下你啲負評就明

三太不如同阿孝上契，咪可以成日抽水

佐治=垃圾

大龍生 大小姐kc都係有人撳住先無殺死terry
ma姐係自己覺醒，即係eq始終於係佢哋之上

我自己覺得3e同孝仔戲外好襯,
唔知係咪私底下啲互動有加乘啦,
但劇情嚟講孝仔值得有個更好嘅,
就好似博水咁,
總監大人未出場前我都冇諗過有其他人可以同阿水咁夾.
至於佐治,
當初喺度提議搵個天才型嘅同3e對戲只係諗住刺激吓孝心,
但依家睇落都唔錯,
可能真係會有驚喜,
佐治啲演技我開頭覺得麻麻,
到依家覺得都有啲進步嘅,
不過唔知佢啲感情戲得唔得,
如果唔得嘅話條線都唔知點算好

btw尋日嗰集孝仔真係好型

唔知係佢戲屎定佐治本身份人作狀
佢講對白把聲好作狀
平時搞笑戲都唔覺有問題
但上集多翻啲感情戲即時投入唔到
想像唔到兩個冇感情嘅人遲啲感情戲會點對戲

不過孝心又真係好悶

龍家齊齊整整(-風少)活到今日
都唔知話係Terry命大定其他人命大好

但諗到個角色出嚟影射林作係神來之筆

大學線d角色都好癲：
林作 chef lemon 達哥 專家dickson 万刀甲

原來dickson個演員係99年訓練班嘅(楊怡林峰嗰期),
仲係北京電影學院第一個香港學生

想問mandy幾時返？
冇追post

暫時未有任何消息
可能拍完法四就返掛

可能因為佐治做開比較浮誇嘅搞笑戲，所以唔係好慣做感情戲

不過我覺得重點係喺心如到，佢個人性格比較悶，佢個角色喺熊家入面平衡吓其他角色係ok，不過獨立一條線就算係拍住邊個都可能會好悶

其實阿孝啲戲幾好，如果當初係佢做佐治會唔會好啲

睇完尋日嗰集我幾想KC同ma姐一pair,
可能Terry會扭計唔肯認依個舅母
配番Helen唔係特別差,
但兜兜轉轉又寫番一齊好難寫得好睇,
可能開新線仲吸引啲

大家點睇?
KC+Helen
KC+ma姐

John唔再偷食就KCMa
繼續偷食就KCHelen

雖然jenny都好睇 但唔忍心Helen繼續受傷害

我比較想kc佢配Icy

正評

Why not all?

咁加多個 :
KC+ma姐
KC+Icy

我見之前有人問點解要寫helen仲俾機會John咁傻,
但其實現實真係有好多咁嘅人

無聊又有啲時間，等我速報一下走勢

最佳劇集：投票請投心心
開心速遞 509票 （暫列第一，領先第二名三個女人一個因約250票）

最佳劇本：投票請投哈哈
開心速遞 386票 （暫列第一，領先第二名三個女人一個因約100票）

最佳女主角：
熊若水 267票 （第一名當然係黃智雯 ，阿水有第二已經好驚喜 ）

最佳男配角：投票請投心心（龔燁）或哇（安仔）
龔燁 523票（暫列第一）
安仔 106票 （暫列第三）
個人認為全年計的話安仔表現更好，持續比到驚喜大家

最佳女配角：投票請投心心（大小姐）或哈哈（大家姐）
大小姐 651票（暫列第一）
大家姐 69票 （暫列第二）
呢個已經呼之欲出 今年大台再唔比大小姐真係會反枱

飛躍進步男藝員：投票請投哈哈（安仔）或喊（龔燁）
龔燁 332票（暫列第一，領先第二雄姐約100票）
安仔 156票 （暫列第三）

飛躍進步女藝員：投票請投哇
Mandy 270票（暫列第二，與第一位嘅林秀怡只差約60票）
全力支持mandy 早日回歸

最佳戲劇拍檔：
工水 441票 （投票請投Like）
蓮輝 147票（投票請投心心）
KC Terry 46票（投票請投喊）
大學線四子 45票（投票請投[嬲嬲）
6個提名有4個都係開心速遞

最佳劇集橋段：
大小姐發現Mandy多年嚟收藏多封辭職信 185票 （投票請投心心）
工水被困密室食家明 319票 （投票請投[嬲嬲）

大家繼續支持開心速遞呀

Helen算唔算係呢輯愛回家最哀怨嘅角色 想睇佢同kc一齊其實都係因為上輯嘅事

依家又多左幾條潛力新線
真係唔想咁快完 快啲宣佈添食啦

女配大小姐

stanley 啲fans 真係好勁
其實我覺得安仔更值得拎飛躍

其實我都覺

男飛投咗俾嘉洛
佢真係好有天份,
又好識捉角色嘅特點,
唔會太浮誇,
佢值得攞依個獎㗎

利申: 鍾意Stanley多啲,
男配投咗佢

我反而覺得就係佐治要夠浮誇先可以令到3e條線無咁悶

對唔住Stanley fans 先

我都覺 同埋如果男配高一層次啲
就唔係咁想佢拎埋飛躍
始終我覺得比新啲人拎呢個獎好啲 就似楊明舊年拎同六號都提名覺得格格不入

同埋我覺得安仔都做足全年 由年頭安邦呀 阿媽離家出走 失戀同凌凌告解 又再同返Bonnie 已經知老豆已死嘅父親節 發呆冠軍 陳城安 雙傻呀 個心路歷程同演出我個人更值得嘉許一個飛躍

安仔仲要過場，或者熊家群戲都交到貨
佢同凌凌都進步好多

繼續對唔住Stanley fans先
其實比我揀 我會覺得安仔演技其實係好啲
覺得男配都不為過 但當然男飛躍已經幾好 如果拎到

其實我覺得戲份嚟講安仔都可能係男一黎
熊家群戲一兩句都覺得好正 配埋阿水嘅大學咁教係㗎？ 大家姐嘅對唔住媽咪真係好印象深過

凌凌真係有進步 浸耐咗真係好咗

印象好深，傻強拜師個集，安仔嗲媽咪嗲到lur晒地
我就覺得嘉洛真係做得好放

仲諗起今年比大家姐摑14巴

安仔呢個廢青角色演得唔好就會變煩膠/乞人憎，但係嘉洛演到百看不厭

支持配icy

KC有Terry，配邊個都無所謂啦，有Terry夾喺中間，邊個做舅母都好有火花

不過Helen太慘
當年樓小姐又靚又叻又多人追，做咩喺開心速遞命運咁坎坷，唔好折磨好人啦

其實我覺得如果提名倒做男配嘅話飛躍應該唔可以重複 (好似大小姐唔可以同時有女主女配咁)
不過佢個機制係咁無辦法

Agger 如果有機會再提議下
如果有個係直頭係男女主提名人被提名埋飛躍埋成件事好搞笑 因為飛躍進步又唔係新人獎喎
唔係好似金像果啲新人出色到可以提名埋男主果種

安仔都有提名男配

如果按大小姐個case 就少提名票嘅獎就踢

當年樓小姐睇唔上眼KC，依家就輪到虐Helen，輪迴咁

其實而家仲係虐KC 因為失憶無左段愛情 仲要只可以祝福人地

KC都仲有Terry, Helen依家錢又冇，仲要委屈自己原諒john

一家三口

啊
三個個笑容

開心速遞或成最大贏家

一定係啦
唔係就會叫海馬公園

啊

最後極糖尿

蓮輝龔水福利多到

蓮輝又發糖

嘩 蓮輝今日開0500

究竟宋家一家三點解會去op呢

最尾嗰張大小姐靚到

係要夠浮誇嘅，不過暫時佐治啲演技仲有好大嘅進步空間

其實安仔咁新都已經可以喺男配同飛躍入到五強，成績已經算幾好，同埋飛躍就算唔計stanley都仲有雄姐排喺佢前面

凌凌進步真係好大，特別係由八時開始睇佢去到而家做得好咗好多

去埋酒店房拍實境

睡蓮
開0500真係辛苦晒

呢啲一向都只係心中諗法
現實都係鬥多Fans 街客投票
當然霸實際啲拎到TVB 果個仲好

凌凌都算無浪費佢得到嘅機會

認真唔明點解張景淳同張彥博啲fans會投佢地男飛躍
就嚟四字頭先攞飛躍好柒 好無面下喎
就好似同啲後生啲搶獎咁
贏都唔應該開心
肉酸程度同楊明重讀藝訓班有得揮

fans 畢嬲都係盲目架啦

唔知拍到新年未？好想睇廢老同三個女婿打麻雀啊

好想睇三個女婿焗住陪廢老
然後三女婿食過期全盒啊

可能好多人淨係睇開心速遞，我咁啱都係睇多兩套三個女人一個因同跳躍生命線，我都唔係全部投晒開心速遞

講演技老戲骨李成昌會輸男配邊個？都係排尾二
民選即係我最喜愛、人氣獎，fans當然投自己喜愛，唔鍾意都唔會做fans啦
有時間屌票不如幫自己心水拉票

tvb嗰個就難啲，睇返今年除咗丁子朗其他入圍嘅都接近三十歲，而且tvb不嬲唔多理訓練班出嚟嘅

雖然安凌兩個都好正，但係要揀嘅話我鐘意kalok多啲(不過出面啲人好似鐘意ricco多啲 )

咁其實名義上飛躍係有進步嘅意思，雖然大家都覺得應該係畀新人
同埋fans投票都唔會分邊個獎打邊個獎，想投返俾自己偶像都正常，所以男配同飛躍五強入面有四個都係兩邊一樣

[img]

前日見到拍愛回家

Terry配isabella

究竟畀咗幾多錢 isabella

後面係龔水

雖然我鐘意ricco多啲，但係好似多啲人鐘意kalok喎。kalok啲IG photos 勁多like。Ricco 唔會回IG comments.

其實識做啲就應該like下同應fans comment嘛，等啲fans開心下，想紅既話fans真係基礎黎，我見凌凌從來唔理人，Kalok好似間中

經驗未夠 唔識做呢啲

Kalok 個feel 其實都比較識氹fans 啲

@riccong 你睇唔睇到呀？

如果kc 配icy, 會唔會激死大小姐同二太呀？
仲要terry 嗌icy 做舅母，大小姐咪會：閘住！！！

大小姐同二太初頭開心都黎唔切,因為誤會佢地出賣色相去對頭人做臥底,時間耐左先知出事佢地真係拍拖,應該會係咁

其實icy配KC, 對大小姐可能仲有利。Icy 同二太果邊已經有d心病，而且又只係唔算太close ge 表親, 隨時倒埋戈幫二房都得。相反KC同Terry親如父子，KC根本無可能背叛佢同大小姐。

咁先有戲做

有火花

Ricco好多廣告

大家啱啱先講完安仔x Terry，咁啱今個星期就有

睇嚟呢集會勁派膠 必睇！！

但係我見出面啲討論講佢哋兩個嗰陣，好似多啲人鍾意ricco
不過點都好，我覺得佢哋各有各好，兩個都值得支持

我覺得佢哋一係會想防住/拆散佢哋，一係就想拉攏對方入自己陣營
不過二房嗰邊已經好弱，如果連icy都埋大房堆嘅話二房就

真係要推，想睇

史提芬周

大房都係得大小姐同KC, Terry 形同虛設，手下就有Mary, 遲d仲可以吸納埋工業，但大龍生始終重男輕女，大小姐係女始終好不利，Terry 又唔肯接受政治婚姻。Max再膠化再廢都叻過Terry好多ge, 。二房有二太同二太個妹，仲有Jenny呢個政治姻親做外援，又有襟兄弟阿John做軍師, 實力都唔算太弱ge。就算Icy倒戈，都仲有一定實力ge。

大房仲有mandy同埋大龍生契仔博士，仲有大小姐嘅好姐妹isabella
二房頂盡計埋david，點計都弱好多

係咩？我整係見到Watsons啲健身廣告 仲有邊啲？

邊度可以睇度？我唔見有嘅？

冇話特定邊度，只不過有時見其他post/香討/fb
有時有講到佢哋嘅討論好似係咁，不過可能我錯覺啦

我係中期先開始睇開心速遞 因為一開始覺得好膠
岩岩由第一集再睇過 見到傻強係龍璟風班豬朋狗友其中一個

kalok睇落friendly啲 多啲互動咁
不過Ricco真係好正

ricco 感覺上有啲離地
可能因為之前讀國際學校

Kalok 好白淨又高又靚仔
真係好正

27.5

28.2

27.5
台慶嗰晚28.2

係咪破左今紀錄

今年

Cls 贏埋台慶劇

開心速遞重登收視冠軍

贏得好撚漂亮

In 開心速遞 we trust

咁都無獎無天理啊

點解係出再上個星期嘅收視嘅

愛回家之開心收視

因為每集有7日時間可以上myTV 睇返

不嬲都係，要計埋七天跨平台

睇到呆一呆

埋位等睇工水

上上個禮拜做緊邊幾集

開波

正式倒數

成績咁好真係好開心

開始啦

勁呀收視破紀錄 最佳劇集開心速遞

一直以為計上星期

龔燁的No.1

可能睇得安仔多 成日覺得kalok係一個好純品好可愛既人 希望唔好比娛樂圈污染

聖誕快啲宣布添食

伍佩儀

大小姐：錯

工業的number one
伍佩儀編劇

又懷疑阿龔

大小姐個月黑眼圈

大小姐又拍毒針

仆街Jenny

好鐘意聽大小姐叫呀水做若水

個問題係冇同mary表白

大小姐好適合做啪毒針嘅角色

幫呀龔隱瞞

其實大小姐都無講錯啊

大小姐眉畫得好靚

好感度又下降咗

水水又誤會啦

又真係去見Jenny

阿工坐埋佢個位

水水

爆玻璃連戲

塊玻璃整翻好啦

呀水堅嬲

全世界睇住

呀叔花生樣

anita 淫撚到

Anita 個大脾正到

水水條褲

腳

工業都幾煩

腿腿腿

梁茵對腿

嬲好正常，水水咁期待等左佢咁耐，先發現佢去左見珍妮

anita

成班智囊團

哀莫大於心死

要改口

全世界都知呀龔冧水水

屌又露腳 今次好誇

班花生友

愛情方面係小學雞

咩都冇做過

若水好正經

阿工快啲再出擊啦

工業好慘

冇得再短

特登遮住唔俾人睇裙底

有圖未

Anita淨係著條底褲返工算喇，條裙短到無著咁

好似睡褲

威龍潘金蓮對腳真係j 爆

有gif未

Mary揀返寶劍啦

阿水條褲好似睡褲

阿水真心嬲

水水呢個唇色好靚

飲左羊羊杯野

有冇提過龜縮明以前喺it部叫咩英文名？

阿水語氣似呷醋多過懷疑阿龔係內鬼喎

飲埋楊洋杯茶

二妹簡曹總啦

水真心嬲

點解好似好多句都書面語咁

水水出哂戲

短撚到

好難唔嬲，又甩底，又懷疑佢出賣佢

少咗rebecca硬係差咁啲嘢

Anita 幾時同佢地frd咗

無視阿工

拒絕

全世界都知佢地有路

拒絕mary姐
曹總咩

豪仔

豪仔助攻

好掛住Rebecca

屌 女人就係咁
無啦啦就變左

豪仔知咁多嘢嘅

更加唔會拒絕

同女去旅行，乜柒都唔做，緊係得罪人啦

阿水再一次畀人傳被阿工拒愛

豪仔ho ball

屌咁水水以為佢背叛佢丫嘛

阿龔知道真相喇

豪仔痴漢

豪仔係back up黨

豪仔助龔

可能遲啲威仔都助龔

痴漢豪仔

豪仔做咩save人張圖

豪仔save 低係做咩

豪仔連圖都cap埋

點解你會save左

Save相
咁癡漢

做乜save 底

Save低

豪仔save低當J圖？

豪仔咁串

點解豪仔會cap水水圖

豪仔圖夫

笑死

加多D戲俾豪仔啦

豪仔save低張相J

豪仔咁癲儲相

豪仔真毒

豪仔成日開ig伏人

人唔笑狗都吠

1000蚊一張相

一千蚊

成千蚊

人唔笑 狗都唳

人唔笑狗都吠
Nikita 呢

Ching ho ball

屠龍者

儲相

豪仔save 低 j圖

點會delete

話說我記得豪仔係有曬全威龍女同事ig

Backup 佬

人笑狗都吠

一千蚊買張相

人唔笑狗都吠好似唔係咁用

點解豪仔要cap水水張相

豪仔果然係秘密網幕後黑手

電台表白

1000蚊買張相

求其save張相就有一千

森仔

豪仔心諗我已經喺屋企J咗幾十次啦

真係聽

打J

又嚟電台節目

要生仔

習慣左咩都留底

家明

又家明

豪仔好八

抵

正 你知道唔知道有人中意你

阿龔果然好了解阿水

仆街仲未收工
好想睇呀

家明俾人食左

家明死左啦

好sweet

mon住你ig嘅係豪仔

小心比人死

家明
屌你玩到直接講出嚟
表白啦

做到嘢

sorry mon你ig嗰個係豪仔

電台橋真係好冧啊

家明可以玩成世

阿龔真係好了解阿水

好sweet呀

點解工業唔直接講

家明 雪山

點解唔係音樂情人

把握機會啦

豪仔肯定成日save低阿蟹d相打飛機

家明比兄弟jap左啦

唔係好撚老土咩

呀好萌呀工仔終於正面面對水水

鐵面陳聽到閉路電視講咩未

原諒佢！
原諒佢！

閉路電視無聲

有時懷舊橋先適用

又賴水水

工業氹下人啦

家明 冰天雪地

阿水內心都係信阿龔

賴3e

視乎對方係邊個啫

呷醋mode

兩個人一齊出trip

快啲一齊！！！！！

點解架𨋢咁耐

喂啊，出哂面啦

哇
講到出口啦

睇怕都無禁

因為無噤𨋢

大小姐又嚟

偷情咁

無撳𨋢

唔記得

大小姐不屑樣

好叻

阿工做埋大小姐 uc

講到出口啦

屌 呢集sweet到

玩我? 順便炸

大小姐其實幾錫d女同事

又有睇

好細心 咁都兜返

通常上半場咁sweet，都會衰收尾

今次比啊水食

水望住大小姐有啲心虛

食屎啦Jenny

終於解到啲誤會

唔問都唔講Jenny個名

劇組

知道有誤會即刻講晒出嚟，進度良好

佢最錫都只係mandy同水水，其他嗰啲大小姐都唔理

仲有群姐

豈有此理啊

阿清：

同你一齊做食屎Jenny

Sam虛

群姐啊仲有

垃圾清！

好姊妹

Sem break了是時候輕鬆一下

Anita

群姐唔係女同事 係姐妹

我覺得上半場好慘

垃圾清

水水係入𨋢前後眼鼻都紅左…好入戲咁…
唔好再咁對佢地兩個啦

好高汁

Agger

上次森仔電台係叫雙下巴蓮夢露喎

打麻將把女個個都錫架

我又唔覺得sweet wor 覺得龔燁好慘，俾大小姐屈多兩嘢

梁茵好撚正

我都覺得上半場好慘

連戲

又連戲
Terry有乜資格嬲

多口垃圾

我都覺

阿清真係

Ching

唔通一齊行樓梯

清

一齊行樓梯

多口嘅垃圾

阿清

呀龔已經畫公仔畫到出曬腸
再誤會我真係... 唉

乜之前唔係大小姐嬲咩，點解會變咗terry嬲

你嚿多口嘅垃圾

唔同一齊行樓梯咩

你當我盲嫁

terry嬲家姐太惡

垃圾清衰多口

如果輝輝呃大小姐會點

阿龔好直線球

水水個驚樣好qq呀

大小姐咪又俾輝輝哄

大小姐你個輝輝呢

大小姐事業型

輝輝:

Mandy真係唔會翻黎？

做到65歲就退休

送水輝

大小姐好惡

大小姐你都敗喺輝輝度啦

大小姐記唔記得邊個係送水輝

嬲大小姐成日想殺佢

水水開始幫住阿龔

呀水好誠實

大小姐點醒若水有冧阿工

屌你咪又係要做小蓮

mandy坐咗監 大小姐就當mary係佢個女

大小姐咪一樣有輝輝

大小姐自己唔係有送水輝咩

回應

大小姐唔記得自己個輝輝

起碼今日真推進！！！

電台傳情

明明自己對住輝輝又成個人唔同晒
事業型

鄭子誠真係好正

佢2個根本講到出哂臉

大小姐做乜Q

Yes yes

屌 大小姐好黑人憎

Mandy都可以拍拖嫁喎 唔好搞水水啦

Flag 唔再甩底
冇啦冇啦

好萌呀媽咪

阿工去馬啦

森仔：好煩呀你地兩個

阿龔開心到

yes,yes

然後就反cup

撞腳，笑死

工仔

唔係“我今日學咗好多嘢”咩

甜

我都跟住yes咗

音樂情人

玩地下情

Flag已立
又要虐待下

唔係陳咩業嗎？
我今日真係學到好多野嗰個

好sweet!!!!!!

會唔會反cup...

成家都喺屋企一齊Yes! Yes!

大氣電波真係好正啊

實反cup

電台條橋以前係同博士

係

工水！！！！！！

sweet到痴線

兩個啲暗笑樣

永遠搭lift都撞到

大小姐放過水水啦
你有輝輝啦

屌佢2個個甜笑樣

送水輝仲差過阿工啦，屌

Hi

果個係今日學左好多野呀

好甜

mola mola

係屋企人面前出櫃

我all in反cup

表明心跡

好sweet啊屌

實出意外

啊啊啊 工水！！！

龔燁嘅no.1

SWEET

咁同表白有咩分別

好撚flirty

跪求編劇唔好反cup

甜撚到

我嘅第一位 係tree gun

一齊未啊

肯定甩底

阿水

威龍三巨頭

情緒病同事

水水開心到

花生3子

大小姐唔好阻人

仲有10分鐘 實反cup啦屌

威龍八卦三子

威龍三子好正

三個花生友

花生三友

3E

情緒病病人

情緒病既同事需要關懷

屌你老母，會唔會係sad end

一定反cup

Jenny會唔會又搞事

屌屋企人有00份痴撚線

3e好靚呀

3e

收皮lu

00

關凌凌咩事，又上熊家

似又虐

準備反cup

三姨

肯肯定唔會走到喇

二姨好靚

好驚...會唔會出事

再反cup寄刀片

生性呀

花生友

中鉛毒

反cup 了

零零

肯定收皮

著老西

中汞毒

甩底

大家姐英明

好怕最後有刀片

仲有7分鐘...molamola

水水好期待

唔好反cup呀

睇個勢都玩撚完

助龔大家姐